在他挖掘量子力學的形而上學的任務中，Baggott做了一個非常徹底的工作，剖析了量子力學與意識有關的想法，這是一個大多數作家傾向於迴避的話題。 量子力學的多種含義指南——如此浪漫的事實|Sabine Hossenfelder | 2020年9月3日|鸚鵡鸚鵡 
 儘管數學家們花了2000多年的時間來解剖五種柏拉圖式固體——四面體、立方體、八面體、二十面體和十二面體——的結構，但我們對它們仍有很多不瞭解。 數學家報告關於十二面體的新發現，艾瑞卡·克拉賴希，2020年8月31日，量子雜誌 
 為了解剖被吃掉的東西，研究小組從岩石周圍切下了材料的薄片，並在顯微鏡下觀察。 化石胃揭示了恐龍的最後一餐|卡羅琳·威爾克| 2020年7月7日|學生科學新聞 
 現在我們已經花了一點時間來研究什麼是登陸頁面，現在讓我們分析一個登陸頁面的結構，關注一個成功的高轉化率登陸頁面的關鍵組件。 研究一個成功的高轉化率登陸頁面|Yasmine Dehimi | 2020年6月22日|搜索引擎觀察 
 研究小組還解剖了用魚叉捕魚收集到的其他魚類的腸道內容物。 魚糞暴露了是什麼吃了破壞性的棘冠海星傑克·比勒，2020年6月8日，科學新聞 
 現在，每個研究人員每小時可以解剖160只蚊子。 可以殺死瘧疾的機器人|埃莉諾·克利夫特| 2014年5月8日|每日野獸 
 喬·韋斯伯格和喬爾·菲爾茲剖析了這部電視上最好的間諜劇的第二季首播。 《美國人》製片人剖析第二季的秘密Andrew Romano | 2014年2月27日|DAILY BEAST 
 展覽繼續剖析狗仔隊照片的辨識性美學。 曝光:狗仔隊與明星在過去50年|Sarah Moroz | 2014年2月27日|每日野獸 
 我們剖析了最瘋狂的指控，從在毒品窩點丟失的手機到一絲海洛因。 快速閱讀:474頁Rob Ford |Nico Hines | 2013年12月5日|DAILY BEAST 
 它們喚起了我們最矛盾的反應，Mooallem才能更好地展示和剖析。 為什麼我們拯救了一些物種，卻讓另一些物種遭受毀滅? |Melissa Holbrook Pierson | 2013年5月21日|DAILY BEAST 
 理查森是一個學生，他一直渴望解剖人體的這一部分。 故事與幻想羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 經過反覆解剖，我們同意了湯姆的意見，發現它不比一個醃足球好吃。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 當我們開始吃這些珍珠雞時，我要解剖一隻，看看它的聲帶是由什麼組成的。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟 
 解剖學演示師催著他往前走; 最後他被誘導解剖了嬰兒的一部分。 Etidorhpa或地球的盡頭。 |約翰Uri勞埃德 
 觀察肌肉不需要解剖; 事實上，只有在活體上才能看到它們的作用。 唱與說的聲音製作|韋斯利·米爾斯